［懷舊］有無人仲有玩楓之谷？

想玩返
有無巴打一齊？

我岩岩搵到個私服
唔錯 gm幾人

轉玩私服 巴打一齊？

屌喇星 之前燃燒升等開過隻升下LV D 外掛起沙漠 桃園企定定狂秒全圖怪 一入佢個圖仲LAG 撚到郁唔到咁濟

咩ver先

留名

Cms 160

而家玩緊鎖鏈隻職

無野既 私服大多數都會比防火牆當有毒
放入防火牆白名單就ok

而家個私服都有200幾人在線
唔洗驚無人

我夜啲開po 招人玩私服

link?
入過royals玩

玩緊台版

利伸: 233傑諾

Beanfun hk
當初搞咗好耐先登入倒

2019年啦，美國衛星都飛左出太陽系啦，beanfun hk仲係連chrome 都唔支援啊。google IT專才都唔撚識登入beanfun啊，玩你老味咩

呢個真
2019年IE都摺左年幾 我仲要用返IE開beanfun
黑橘你可唔可以生性少少
我識既人十個有八個因為beanfun唔支援chrome而唔打算玩返黑橘個堆olg

最後一次玩係出夜光個陣 dllm垃圾黑橘死都要人down beafun登入無得直接登入最後ac都無埋又多外掛

我宜家用chrome裝extension ie tab先入倒

上淘寶買個ac就得 唔洗vpn都順過台服 不過有時多人會delay得好勁 可以開mudfish 10$1個月 而家有玩緊韓服

台服連驚都開唔到 一係就斷3次先入到驚 cls

所以佢13年個排咪執左好多game
依家個幾隻係佢最搵到 亦到搵到好多錢
楓之谷出件滅龍閃炫X卷已經一大堆人狗衝(掟過2k落去衝滅龍 得個吉)
諗返起咁多外掛物價係咁升自己仲課真係覺得自己痴線

一套乾淨深淵連武 2000萬內搞掂
全身9%主屬加中階星火大約2-3憶左右 打無名村1隻怪大概2秒左右 睇你玩咩職

玩左個私服兩年Ariesms
玩到成SER隻職最勁無拿拿亂封AC之後物價暴走
1個星期D野貴一倍

上年賣哂d裝退左

arc係增傷 最多增傷50% 無名村主要圖既arc去到60左右 姐係90arc就會有最高增傷
通常韓服都係衝咒文 因為佢冇台服個d攻卷 韓服d攻卷機率低又貴 一係就刷60%混沌 不過都好難搞 所以衝70%咒文就夠 佢每個星期日都會係fever time 衝70%咒文機率會變95% 加埋性向就可以100%
而韓服星火既設定高過台服好多而且係自帶 1件深淵主屬星火40都係200幾萬左右

220
升咁高只係想睇後面故事
但係220之後真係難升到頂唔順
棄左成年
公會呢啲搵熟人公會啦 我係港人公會 不過太多年已經無晒人玩
我一直都覺得要點裝先入得會呢樣野好奇怪

巴打公會係咪無人認領?

因為台服係冇星火 要自己洗 而且70%可能會爆 韓服有星火全身70%咒文 9%主屬 深淵加女皇之下 有30arc既話 主屬7000左右 我用烈焰打安息既話大約5秒掃完全張圖 不過好睇你玩咩職

唔係 唔使估 唔多人知

近排都玩緊個私服 似台服又似支那服咁
我都係輕鬆玩+無目的解悶 因為唔識玩 個D咩刷裝 副本 洗血洗藍 完全唔知做緊咩
最鍾意D服改到主教招AOE技無CD 禁到手軟
[url]大俠谷[/url]

有冇其他巴絲有推介 希望唔好太難上手(UP LV 刷野等等)

有冇人之前係玩台服9大

Hkms -> 電擊象 -> 九大(九個server合服) -> 世界樹(好似係)

我印象中合服歷史係咁

全開120-140萬 平時就80-100 本身終傷高
因為台服都會去85買卷 幾蚊張咁上下 或者買幣上拍賣場買 武器心臟衝極電已經夠打無名 不過衝完先同我韓服差唔多
主要台服太速食 又買唔到點裝 我韓服可以搞到隻隻角都成身點裝 韓服可以慢慢農 多活動 楓幣又易賺 幣值低 養成易D 成功感又大d 玩完韓服真係唔會想返去台服

Hkms玩到電擊象
變九大之前已經無玩了

之前有學過 基本上夠用 加埋有google translate同巴哈而家有人keep住做翻譯
如果有玩開台服 唔識睇韓文都玩到韓服

Big bang印象中都好早期 果陣我仲有玩
我好似玩到女皇之後就無再玩
岩岩好玩到200封頂

我玩果陣仲未有單吃呢個講法
都係每次組一團打 搵黑騎破反 用語音溝通計住秒數

女皇我之前係屈黑騎轉生打死佢

依家重玩無從入手,走之前頂LV仲係200LV,依家個人物200LV
上個月燃燒諗住重玩,都唔知有乜鳩好做
成身裝得番件滅龍有用

睇黎各位都係正服多

是但啦hkms個陣都係得一個server姐

依家仲有自由咩唔係變曬拍賣
同埋依家9.9億,都唔洗幾十蚊
你係咪睇錯呀

係咪想講100億-1 放自由
通常個啲係放出黎晒命無人買到

係囉條友身上多1$你都買唔到
會話佢爆錢

想玩都冇咁多時間, 同埋冇左以前果個feel ,

有玩楓m 好悶

101玩具城

想當年玩忍耐任務, 魔法森林同奇幻村, 墜落城市等等 , d 人多到玩呢d 都可以有墓碑雨

我係由台灣公測開始玩起 真係好懷念

好記得第一次玩台版
玩到第二日改版超綠pq就ban左香港IP
之後走左去國際

凱薩依家仲勁唔勁
之前玩過下依家好似5轉210LV

arc幾多?
arc增傷好重要
另外用核心練技能

衝捲除咗武器/心臟外都係其次
潛能最重要 用楓方洗稀有6%以上
之前maple relay有送閃耀
里程都可以買倒閃耀嚟洗
happy day有傳說捲

極電宜家好平喇
幾千萬有一張 物攻係會貴啲

啲人高攻有幾個原因
1. 佢係重課
2. 有啲職業招技%高 段數低
打出嚟就會好高傷 但係打得幾下咁
3. 無記錯除咗arc lv數高過隻怪都會有增傷

可以去打王賣藍色嗰舊嘢賺錢
普炎 普龍王 等等

上年六月落返台服坑(reboot)，今年年頭棄game
228lv龍魔，戰地3000

宜家同以前唔同咗
打王會跌舊藍色水晶咁嘅嘢
去搵自由大螢幕下面個人賣

至少都有1m以上一粒
越勁嘅王越貴

你可以試打下
普通炎魔
普通龍王
普通女王
普通4王
etc

你喺咩伺服?

嘩reboot我唔敢去玩
巴打你玩倒去228lv都唔簡單

150LV後唔課金連小怪都唔夠打

發覺自己好似好低攻
但又唔想課金 輕鬆玩算

巴打咩SER 一唔一齊玩

reboot 冇人同掛玩，熱門地圖冇人練同長期燃燒lv10

艾麗亞
得200LV拳霸,好耐冇玩

我優依娜

arc每升1lv會加主屬100
不無小補㗎

link 呢

有同班巴打玩緊Royals 久唔久一齊打boss留名仲係舊版maple黎

[童年回憶]舊版楓之谷私服MapleRoyals

今晚又有炎打

我都想打炎

求ID終於有琉德人

原來仲有人玩依個Ser...

214影舞

愛麗西亞220黑騎LM
hkms玩到依家(hea玩)

一齊玩

我係最早期召集過人玩Royals
後尾比人bam左 再玩
之後爆左件裝都無再玩

我以為我先係最早期嗰個

有冇優依娜既巴打

早幾年出天使個陣少課左一百蚊就傷害封頂
一出第二隻就改廢左隻天使 連一半傷都打唔番
楓之谷永恆不變定律 新英永遠是最好的

一出嗰時天使技能%數好高
尤其是招 魔力彩帶 好易頂傷
又有招揼波波出嚟自動追怪打
後來太屈nerf咗

近件有buff返 而家算唔錯
係段數低咗啲

個墜飾欄位過左期 唔除件裝係咪都繼續裝到
岩岩好似唔小心除左 依家裝唔返

佢一berf就變左連鍵盤破壞神既狼仔都高攻過佢

Nerf

係呀 表攻200萬左右夠打就算了 玩左10幾年唔扔錢落去

巴打咩名
我都係黑騎愛麗西亞 岩岩玩番

夠打啦 我坐開先係200

近排玩番

由港楓開始斷斷續續都有玩

呢家係愛麗西亞

以前啲fd同公會都冇晒人

呢家練緊隻20x冰雷

仲有冇人玩

玩番RMS啦

比我估下
你公會個聯盟係咪有個頭字

冇

懷疑仲未有四轉既年代

懷念

仲有無人玩 想入坑

如果老手陪我玩既話其實我ok ，加加埋埋由最初個版本玩到依家棄谷又回谷玩左兩三年到，但永遠都唔明啲人點解咁高攻，我就算齊左一套裝再全主屬+6% 都係好低攻，先30-40萬都無。

上年終於第一次200lv, 玩主教，之後去打5轉個啲石，屌你老母打100下都殺唔到一隻，之後想試下開外掛點知開唔到仲比人封埋ac.

有人教下我點樣有效率變勁既話搵我

利申：認真玩但咁多年都無朋友教我所以唔識玩

反而想去玩gms

有錢=勁

認真玩唔好玩主教啦

輸出唔高祈禱又失去最大作用刷怪又唔快

冒險者個職真係叫人放棄咁濟（刷怪太慢）

有效率變勁就要丟錢，冇返幾千蚊都砌唔到套裝

要打到最新boss成皮野都唔知掂唔掂

瘋之谷M

開個Post招人玩啦
定係你地依家有香港公會

樓主已潛水? 又話一齊玩

我都想玩返 但係完全冇friend玩囉 不如樓主開返個discord群 等有興趣嘅可以入嚟一齊玩

有香港公會呀

個公會叫無人認領?

最新隻Boss係黑魔法師
成275Lv
點夠打

見樓上好多巴打想玩返
喺呢度推薦下幾個職業
個人認為算適合白手起家/新加入嘅

1. 惡魔復仇者
唔駛藍水
血極多 好難死
基本上唔駛補水
潛力洗hp
自己洗定同人買都唔算貴
練等都ok快

2. 法師類職業 (除幻獸)
冰雷 4轉閃電連擊清怪容易
夜光 招式好適合升lv 打王強度亦唔錯

加上法系 魔攻捲比物攻平

3. 英雄
有一定血量唔易死
鬥氣爆發強度夠 打王唔驚
係腳短 但都叫做有二段跳 清怪速度中等

4. 陰陽師/主教
特別由法職分開嚟講
因為強度唔算勁 走位唔算快
但好處係有門路賺錢
因為陰陽師有一招技: 鬼神

可以令地圖怪物出現速度加快
好似仲可以提升出怪最大數量
好多人都會出錢收鬼神
斷鐘計 你淨係掛網 不斷放鬼神已經有錢收

主教類似 不過係賣祈禱

5. 蒼龍
4轉全圖技無冷卻不停開
升lv效率有保證

另外 有部分職業係唔推薦一開始就玩
e.g. 機甲 幻獸 聖騎

依家5轉個個都有假7主教已經唔吃香
至於機甲，由於啲技改得太廢，會玩得好辛苦

仲有連結技，某d職唔升連結技真係白玩

前幾日玩gm event

between 依個係MapleRoyals，
版本: 0.83 經驗: 3.2倍 掉寶: 2倍 楓幣: 2倍
有五個職業

當年冇時間玩好快冇玩了
我想日日拎一個鐘出泥回憶下
有咩SERVER推薦

無錯
有一啲連結技必練
惡復
陰陽
幻獸
精靈
幻影
夜光
凱內
隱月

升lv向嘅就
狂狼
龍魔

練到好似140lv就夠做

仲有幻獸...

多人就頭3個伺服器

想hardcore啲就reboot

好多年無玩依家已經改到唔知點咁

有d興趣 成日升到1百幾lv 就唔識玩有冇人開Discord

巴打 有興趣交流 但無用開discord

玩緊 單機中 聯盟 ser

而家買ac 200 lv 你講果d 裝要幾錢 冇咩時間玩

search過下
213凱內 twd1700
價錢小小貴
自己小課100 換哂做楓幣實夠水錢 裝 基礎衝捲etc

可能我oldschool啲
始終覺得一手一腳玩比較有成就感
亦唔會咁快生厭
升200唔太難

其實要輕鬆夠力練到200嘅裝唔貴
不如我講下宜家主流裝備強度排名

200等裝>160航海>150深淵>黑色=佩沙

其中深淵 我認為打到上200綽綽有餘
全套價錢大概2億內可以解決
如果你喺普力特嘅 我可以比一套你

咁好過我公測玩左一排先俾人封ip

有時間再玩

有無巴打係愛麗

係艾麗亞

唔記得上線so sad

呢到仲有冇人呀
琴日down返一開佢竟然叫我進階認證先有得玩
有冇解決方法

台灣帳？

係

搵台灣fd幫你打電話

有呀

pathfinder好好玩

Icon係 綠色果棵樹？

YES

仲有冇玩 加Tg?

無人玩電腦版？

有 台版

又唔想玩了 唔見左隻200LV冰雷AC 好頭痛

開新ac 啦
4月1 前開送隻燃燒角色
200 lv 一，兩日升完

巴打咩SER 如果玩想玩番艾麗

愛麗西亞

有冇公會入?

我都係求其入左個公會
巴打留個id 加好友

你留我加你

更好的我們

召集普力特的面孔

艾麗亞最多人但係就未見過香港人

巴打 入唔入到bean fun hk? 我今日全日都登唔到

入到呀
不過近排beanfun 間唔中有d 問題

話說早排有香港人開世界廣
傾咗幾句

我已經3日登入唔到